一齊作下香港都市傳說/SCP

SCP:001 (21831120)

SCP: 001設施類型Site。位於香港7PJ*8*“R+5#。scp01最初發現於201*年由一位香港市民發現，據*先生聲稱於夢中有人講出此號碼（已被洗腦），在撥打後出現發燒，嘔吐等症狀。根據*名D級人員撥打後所做的記錄（p13*^8)中，均有出現海浪聲，引擎聲，等雜音。（*名D級人員撥打後已被洗腦）經過香港SCP總部薯片博士証實電話位置，於3月1*日由黑色警務接手並於黃金海岸搭船前往，登陸#£後係地底下700呎發現入口。入口設計為八角型，通道階磚為純白色，黑色警務步行約300米後發現一個1000呎既空曠房間，該房間由鏡組成，房間中央擺放左一部60年代既電話，並冇發現任何電話線連接，黑色警務F撥打SCP001後証實號碼屬於眼前既60年代電話，係黑色警務F報告回程後突然變得有攻擊性（已被解剖），據博士研究後証實為舊時港英政府研究黑暗空間（The dark dimensions)留下之工具，使用方法為設置祭品並撥打SCP:001，黑暗空間既生物會被祭品吸引並表示聽返個電話先，（該生物其後定為SCP:002並引發大災難)，由於該生物唔識人類語言所以只能夠發出雜聲，房間在評估後已被封鎖。及後有C級人員不滿薪水下調瘋狂撥打SCP:001令總部支付昂價電話費及被未知生物警告咪撚再玩電話呀。（C級人員已遭處決懲罰）

一齊作下啦，我諗規則唔使跟得太足既